香港首個黃藍Yotuber資料庫上線啦！

中共對港宣傳戰最新計劃曝光：KOL100

鑑於中共網軍全面進入Youtube界，
為咗容易啲傳閱，
小弟建立咗個黃藍Youtuber嘅excel表，
方便大家支持自己友 & Report對家。

個excel用咗唔夠半日建立，
未能完善，
歡迎提供意見。

Link：

7093 被列入戰略物資

個資料庫主張
不論光譜、唯黃是用，
唔理政治光譜，只要係自己友就可以了。

而入面內容我仲不斷更新緊，
請見諒。

push

推

推

新晉黃色Youtuber 你訂閱咗未啊？

thanks!!

支持 幫推同report藍channel

仲有呢件藍絲毒撚都好撚多人睇

守護本港YouTube！

推推推

記住幫手睇耐啲廣告

Poki 世界第一

Cat Girl?

Push

Tui

支持巴打
點解訂閱人數得咁少水？漏左單位？

你一路更新 我一路fol緊黃channel、report緊藍channel 好乖

用K做單位

長腿妹

幫推

有冇手足幫手整圖

嚟緊打算整個ig ac，
推廣本土youtuber

Arhosunny
Whizoo
小薯茄
呢？

little balu

記住like 埋港台同頭條新聞Youtube

點解冇undergrounddv?

收皮啦

我會update埋大家留言提供嘅channel。

唔好理藍絲channel啦
再理佢只係幫佢宣傳

达狗本人？

Happy Kongner

做實事, 好波

仲有波仔Boris 家姐Agnes 細佬Jonas

GF VS GF
Ash Choi

和你檢舉

dislike, report先可以真正收佢皮

POSH

G 持

Rthk唔係黄，佢地係中立，只係報道事實

真！

Shared

正！

文宣戰要反打

留名

一直關注既达仔既呢？

依個真係有爭議。

仲有宅男俱樂部 佢地攪籌款

解撚散左啦喎

其實可唔可以開個ACC
整個播放請單
每日更新
等其他人每日去一次個播放請單自動播一次

giveZAINamin都無

我有諗過，
我見外國有音樂嘅YouTube Channel都係冇自己出片，
純粹update播放清單，
但目前人手不足。

請將所有中立報道嘅傳媒都擺落中立嗰度

周庭短時間內 subscribers 去到52.7k ，但鄺仔得15.5k

唔好正係subscribe女仔呀各位

支持

駁吾刀

達哥=黃

多謝樓主

Pish

有冇巴絲睇開Clarence Lee兩公婆去日本啲旅行片？拍得幾好心機
佢都好似係黃

推
黃subscribe
藍report

唔係掛
神駒都係黃

屌佢老母 兩老睇依個毒撚睇到壞腦

我家人睇芒向

推！

好支持大家又再開新戰線
個班咁既kol都有百幾k人訂閱
一直覺得youtube既片如果可以高質d就好
好希望今次行動可以幫到一班片唔高view但有heart既youtuber!

我嚟緊打算開個ig ac，然後推廣佢地嘅片，希望幫到佢地多啲人識。

推唔到 見到啲冇腦藍屍真係㷫過火屎

大灣駒

Kol 戰線

陳怡死未

已tweet
請幫推及做其他外語文宣

巴打
你漏咗個最重要既channel

攬炒巴既團隊
StandwitHK
呢個一定要第一位

仲有懷仔

黃
KIKI&MAY
肥蛙
SUNNY

如果只係加片可以幫手

同意，放第一！

推呀

麻煩樓主藍絲YouTuber加埋呢兩個 liz佢阿哥係黑警 首先佢並冇好準確地表明係咩立場 因為佢講嘅嘢黃藍都可以代入到
佢地呢啲野好撚多妹妹仔仲唔知㗎！jade 同佢個軟飯老公直頭係藍 發表過呢啲言論仲要繼續食美心集團！
仲有個Channel係叫madcouple!額外講返軟飯老公之前喺ig公開支持黑警行為！

同意＋1

黃仲有攪屎棍
Auman EG都比人拉過
佢哋個人channel都可以放埋
其實仲有諧星組 不過已經好小出片

覺唔覺得香港真係無乜本土Youtube Channel？

巴打,我地小隊近期有做緊整合
可以上嚟睇睇喎

打啱名

可以大家一齊幫手分個類wo
打機以我所知玩Rinbow 既小悠未入list

Channel Giggs<不上頻道>,有冇人睇開呢

搞屎棍？

辛苦曬

Clarance lee都係黃，睇番近排佢去神社嗰段就知

謝謝

Kofgym

其實我大部份黃色台都有聽
youtube link下link下不停增多

連登女神catgirl呢

（戴頭盔唔知有冇睇漏）

屌你，推啊！

按照YouTube個演算法嘅話係會多啲嘅，
但類型就好集中

終於有人list芒向編輯部啦
但點解冇人講埋佢個副channel正向報架
班移民港燦識少少扮代表，喺度大肆抹黑，都唔知殘害咗幾多家中廢老呀！！！！！！！
夠膽講唔敢出樣，佢地之前話撈唔掂上微信架，大家幫幫手，成全呢班仆街正契弟
【主持團隊】
Raymond Wong (新西蘭)
許留山 (台灣)
義德臺仰 (新西蘭)
馬來近 (馬來西亞)
真BC (澳洲)
加燦生 (加拿大)

芒向快報（榜上有名）

正向報（副channel)

嘥冷氣(副channel)

主播d channel
Raymond Wong

真BC

許留山

當然唔少得佢地facebook

liz嘅話 佢應該係黃 佢會呼籲人食黃店 翻香港投區議會票 之前睇佢片有見佢講612嘅事會話覺得啲狗濫用私刑 所以唔建議直接放入藍

唔明樓主點解要幫人哋整埋藍youtuber list

方便大家report。

黃得咁少嘅
應該重有好多

Pushhhhhhh

Dora 多啦
倪晨曦
Kitling (Mihk)
Gordon Lau (Mihk)
肥蛙
都係黃嘅！！

甴近平！

樓主

丘品創作 都係黃

精神分裂字幕

幫推 歡迎大家推介整合

得毒撚自己我update緊。

但係佢呀哥係黑警喎 放入藍list 啦

咁你打正旗號整黃色youtuber list出嚟驚唔驚對家都會咁做
有啲嘢要靜靜地贏㗎老世
你講到出口 就會被老大哥集中火力批鬥

講啲嘢模稜兩可都可以當係黃
只係世界女唔想得罪兩邊
一定唔係黃 仲要阿哥係黑警

在晴朗的一天爆粗呢

幫你推

Carl Ho
經常暗屌政府同柒婆

咁撚樣叫毒撚笑死人，唔係拎條女當mouse pad，個櫃放兩隻figure加隻gundam就扮到架死偽毒

巴打 如果你唔介意 我可以幫手跟番你個list整
每日/隔日開一個新既playlist
或者update原本個playlist

好似好大爭議

利申唔清楚

做咩都有風險既
你張list除左方便report
如果你見到淺黃屋企人睇緊list上面d channel
都方便你即時屌佢啦
正如黃藍地圖都有機會搞到黃店被裝修
只不過 佢地有冇做好覺悟比人搞就係個問題

小薯茄都算黃？

好喎，平時返工都可以開住睇

使唔使幫手

PUSH

正！唔該晒，巳大量share

避免 youtube 加 click view 既 like / dislike 方法

搵人mark id share上來大家dislike

Happy Kongner 愷哥、米迦、Ringo 電影、時事、文化、動漫、生活、遊戲、運動

XRX呢

Anyway啦
樓主咁有心整出嚟
我都係會幫推嘅

元朗區 721！

如果我開個channel玩下有無巴打會支持

G持

開啦！

唔可以輸係呢啲網絡位

今晚開黎玩下，屋企冇野做好悶

都唔知齊唔齊，kongner真係好多範疇都有update

伍公子都無

無 Gordon Poon?

記得po link

避免幫人加 click view 又可以 dislike

Push notifications

你方向冇錯，keep住做

樓主考慮下同佢哋組team:

冇一條team好難長期run

借位thx

大家有冇見過呢個聯署？

嚟緊人手多啲嘅時候再更新

咁你記得俾like我 座底有1個訂閱

感謝 推

辛苦啦ching

永遠係放最好睇嘅youtuber喺前面，咁先會引起人興趣

一定
連登有愛

support!!!

有金剛crew 點cook guide
但冇sunny

StorytellerHK都入榜，真係要俾個like
啲泛民on9仔會話佢係五毛暗共

竟然少左carmen...

Harry 同我del 佢

有心做換支咪啦

佢撚係Youtuber

黃無arho同creamy?

balu

我同佢講下

(借位thx) 請各位開發新戰線 : Youtube
目的: 利用youtube演算法, 增加黃絲channel及文宣曝光機會, 降低藍絲文宣的散播速度, 應對中共KOL 100計劃

黃絲channel→ like、comment、subscribe、share
藍絲channel→ 不感興趣 /不要推薦這個頻道、開1.2秒close(降低續看率)
進一步措施 : 利用家中長輩ac dislike + report藍片 & 觀看+like黃片 (提高黃片在其年齡層的曝光度)

【中共最新滲透計劃 : KOL 100】

thelittlebalu
dora多啦
gf vs gf

點解得童童係黃

最緊要係 d id
有 id 就可以自動化操作
手動挑戰國家機器同動員能力，等等赤手空拳擋子彈
現實香港人冇槍，唔該係科技上識「揸槍」

講左十幾年要用 linux 用 open source 用學 progtamming
講左十幾年都係廢
到出事，一係等死，一係有能力個 d 唔野，一係做野個 d 比人屌

香港人

你miss咗香港國歌嘅作曲團隊呀
DGXMusic

算啊 佢地有條片講多啲留意企係最前既人
仲有啲片都有暗示

推
大力推

依個重要，thanks。

thanks！

有人比人拉都唔算

catgirl

藍嗰堆差唔多冇睇過咁濟 十個有九個都唔知乜水

正常，有一兩個屋企廢佬睇。

睇連登知時事：終南山：患者嘅尿、屎、血、口水、鼻涕、胃液和精液都有武漢肺炎病毒！日本國內確認第一宗武肺死亡個案！日本開始社區爆發 和歌山醫生中招！新加坡又贏 +8 宗確診 總共58例！

樓主，請加埋TVB youtube入藍圈

勁

有冇得好似Twitter boot咁搞個 YouTube boot

迷途小書僮kc？

研究下

Push!

樓主做得好

JFFT

係隔籬post見到有一個

btw 填咗form了

大家唔好淨係喺到打啦 填個google form啦

黃youtuber係唔係只限本土?

黃藍應該補充 整個華人圈
例如台灣，中國，馬來西亞

果件咩小馬識途
唔知係唔係因為被老蕭開名屌過

都唔少人看

g持

Chilli Lucas - 智利仔 時事
cheap 台灣 文化歷史
小悠Yuu 遊戲
Henry lam 模型
3i Game 遊戲，玩具
魚波 Yu Ball 電單車
19玩具頻道 玩具
Ordinary Gaming Studio平民遊戲工作室 遊戲
Rational Football Analysis理性分析 足球
Claudia Koh 音樂
晴天林 音樂
高登音樂台 HKGolden Music 音樂
WHIZOO 生活 前STAKK
JG野人 生活
大仁生活 親子生活
BillyGoOut 比利出走活動組 生活
無料案內所 日本生活文化
屎萊姆的3次元 生活
屎嫂程程
arhoTV SUNNY 生活
Samuel Ho 科技
maviskuku 雞蛋妹 生活
零製作 遊戲
Van仔 遊戲
正宗教練 籃球
黎特 KNIGHT 音樂，創作
希治閣遊戲情報科 遊戲
阿聲(singsing524) 生活
umoviegroup 司徒夾帶 音響
odyleung 汽車
有好多好多我知係黃但未睇過，一個大ｃｈａｎｎｅＬ 每個成員都各自開ｃｈａｎｎｅＬ

up

多謝樓主!好有心!
我已開始日日report

J2 Production 遊戲

Ody同希治閣都係黃

Ody之前拍過遊行,黃店,入埋Poly睇情況

希治閣都希開live同埋拍片講返送中

一click入去就見到白兵

已經FOLLOW晒

On8 Channel - 王岸然頻道 時事

同佢個方向有些少唔同。

update得有啲慢，sorry。

隔離po有方法

避免幫人加 click view 又可以 dislike

係咪我眼殘
點解冇伍公子

有d咩唔同？

大灣駒撐送中喎

Sai Ho Chan
堅庭
小悠Yuu
StandwithHK
公子時評

白兵？

熱狗計唔計黃channel？

有冇link？記得佢偏本土但跟得唔貼。

訓咗幾耐

有啲人會將自己個人喜好擺喺個youtube嗰 list 話唔值得推薦, 好撚on9
大佬，文宣戰場上有人梗係招募啦!你走去叫人走

沈教授6月前都係撐大灣區，但依家一樣屌政府，你想個光譜夠闊就要有容乃大包埋，唔係嘅就不如講明門檻

連登search大灣駒大把野睇啦

report 要寫時間, 但唔睇可以點填 唔想鳩填晒咗個report

有個channel叫Holy Force黃到PK.
又拍故事又改歌又街坊

大阪乞衣靠周圍痴乞食維生 之前被大J不點名批評靠日本老婆乞錢同周圍留言sell自己

如果跟個人喜惡其實變相搞緊個kol大檯，我相信唔係樓主本意，審計標準黃就宜鬆不宜緊

HKMonkeyRider

支持警察既極藍電單車channel
唔信既入一入電單車集中post就知

魚波 Yu Ball

黃色電單車channel
又係入一入Post就知

ps我地叫開藍channel做動物
魚波做海鮮

K 屎都係黃？
屎大呢？

Thanks Museum

加哂呢班做黃未？

辛苦曬！

高質
唔洗同d 5毛藍絲對罵
咁做無意思
佢地唔會因為咁而改變
反而變相幫佢地炒熱度
推廣自己人channel同report就ok

正嘢

d打手之前係咁出post屌白兵叫人白票係鬼係五毛 你將白兵列左黃youtuber 會唔會連你都比人屌埋一份嫁

推介一個新channel
東大嶼 East Lantau

Catgirl? 見唔到

唔妹漏左beauty班撚樣！坐係度袋住PR錢食玩訓！

藍絲狗代表： JadeLam Minnie 同Jade個垃圾老公！

Channel: MADCOUPLE / AmourBeauty / Just Minnie

點解成個post 大部分爭議都係xxxx都算黃？到底由幾時我哋黃既標準升到祖宗十八代都冇黑警，一定要100%好清楚表態，要做乜冇做乜先可以叫黃？

Push 已交

香城教育電視

然後佢會同你講
XX有衝突，唔加加

連JFFT南區鄧不利多都冇

屌我阿媽睇到上晒腦
一路洗碗一路開來聽

Ap人生

做靈探的

黃

多謝你

好慘
冇人理你

係

多謝手足

推

幫手推

YouTube黃色圈上線啦！
歡迎大家訂閱呢個channel

報料YouTube上面有咩黃絲YouTuber
等大家可以訂閱佢地嘅Channel！
令更加多人認識佢哋！

S

Z

最新結果
之前統計咗最近口罩購入價格，入嚟睇結果 [有圖]

今個星期嘅統計

一分鐘都唔洗！
• 匿名回答，僅需Google登入，但唔會記錄email address

catgirl呢？

白兵黃？

達哥黃

我

推

請廣傳Bookmark聯署機！
一目了然、入完資料集中簽署、簡單方便高效快捷！
仲有埋中文翻譯添！
香港人唔洗做deadline fighter啦！

真 召喚癡線西

721

831

101

1111

而家先覺醒，太遲啦

cls

yes，決定開電腦就開住自己人channel 由朝loop到晚幫佢地加下view數

一個藍都無like過下一步舉報到佢仆街

黃list加返不滅墨水同Captv
藍list加返bomba

點解廢青男女係黃list，之前唔係有段片串鳩梁游咩？

pushhhhhh

男人eeetv都黃

咁唔少黃都有串過梁游...

利申冇睇過廢青男女

動員叫人去撐黃色youtuber呀

咁熱狗算係咩

有個尷尬問題
達哥係邊
非引戰狗

我都唔知點處理
待定，兩邊都放？

你條list入面幾乎冇個識
睇開日本 美國youtube
但係集中藍屍channel嚟report都係好事

唔好放
算數啦

推！Torres死藍絲

譚杏藍黃？

樓豬你未覆我

Hkmonkeyrider做左咩係藍我有時無聊都會睇下佢個channel 又唔覺佢有政治立場喎

點解大家對白兵黃有咁大疑問
黃係指非藍定偏泛民？

有碗話碗應該都係黃

sor，你引用多次，太多。

你睇開外國YouTube咁梗係唔識

Sorry，明白大家對唔少channel嘅立場有懷疑，現階段小弟盡力update大家推薦或回報嘅channel，然後小弟會再審視有爭議嘅channel

我打算直接介紹片而唔係channel

人哋成日叫班曱甴做警察叔叔㗎
仲有連續幾次遊行日約出車
咁算唔算藍

呢啲垃圾channel睇多會壞腦
手車又係勁唔勁 淨係識呼油嚇鳩路人
佢同佢細佬兩兄弟根本就係馬路炸彈
想睇飛車睇HIN 鐵騎四圍去好過（樓豬個excel打錯咗個名）
真係想知多啲電單車嘢就睇魚波

黃嘅好似冇咗肥波之路
同埋廢青男女唔覺得好黃..
Ig都冇宣傳過文宣遊行個啲
係表過一次態

傳送門please

白票兵? 話佢係黃真係有保留囉

其實我有諗過同佢地一齊搞，
但我見樓主一直冇覆過我，
而且依啲時勢我唔怕佢地係鬼，
都驚「佢地怕我係鬼」。

唔識編輯,樓主幫幫手

深黃：長腿木木

多次表態及響應罷工
有關嘅片：

推呢個
14年已經開始聽 (搵聖鬥士做比喻起朵)
堅黃

親熱咪多人狙
我理解既黃藍已經範式轉移分為反政府親政府
仲係計親泛民就算啦

慘，無我

正

是咪真人？update緊。

真係唔覺廢青係黃..佢前幾日先問邊到豬嘴買

Push!!!
英國戰線 Umbrella Union:

update jor

呢啲咪就係行動post囉

補充一個藍

小馬識途 海外藍絲頻道
同香港藍絲的男人幫有關係

又係日日吹衰香港
唱好中國的強大

唔放算啦

白兵係本土派 呢到大部分都係親泛民
同埋佢話佢自己投白票啦所以咪話佢熱狗lol
但係佢啲片就知係咪所講嘅熱狗
因為佢話所講嘅「白票」啦
所以咪人格抹殺佢之前啲片lol

thanks

介紹番

被熱狗

垃圾波仔偽黃
攪屎棍無視有成員奶共(我親愛的祖國)
舊垃圾薑支持anson不值列為黃list

城寨 唔係藍嫁咩

大J還錢

本土：泛民唔係黃
泛民：本土係熱狗
熱狗：我屌你地老母

結果論 pepe頭套 確實令前線覺得有人想膠化運動

好心攪屎棍就割撚咗曾樂彤啦

當中立偏黃啦
一定唔係藍...

推呀 大家wfh延續鍵盤戰線

所以我就建議宜鬆不宜緊，唔好理路線之爭，但凡立場係反政府都應該擺

就連達狗因為有支持過罷工、叫過831交cctv，我都覺得應該擺

呢排睇kiki&may多
d旅行vlog都拍得幾好睇
又有排介黃店

然後連登仔就會屌你做乜柒擺迖狗

黃：
黃冠斌·州長
（比藍屍迫到無得做DJ 轉做youtuber 深黃到爆 大家一定要支持）

另外想問點解托哥係藍？
無睇開，但想知

Nathan Rich 火鍋大王 毒販㗎!
佢喺美國犯重罪所以要逃離到中國!

扮睇唔到好嘔心

托哥係紅自稱中國人

別洪優支那人嚟喎

再推

有無黃嘅武術或健身youtuber?

liz 藍㗎，佢講d 野黃藍都可以代入，最撚憎呢d 世界女，仲要係黑警家屬

直接將佢擺落藍到就啱

利申。8月前好鍾意佢，仲為佢辨解過，以為幾鍾意佢而家就幾憎佢

thanks，我會留意，
我處理咗啲問卷回覆先，
之後會追曬依度嘅post。

要推

提名Gameplay HK

Ashley 呢？

umovie 班友？

tui

毛記電視
晴天林（作咗咁多首歌都未上榜？！）

影像補完計畫
高清本土台
海恩奶油
Lizzydaily （佢一定係黃，youtube、IG成日支持，唔好再抨擊佢）
馬米高 michael MMG
小悠yuu
I am 歌莉亞
豆一粒
點cook guide馬田
肥娃
娃妹candies
咖哩張
Ray ho
摵時播

多謝你巴打

69 727元朗遊行片都兩條宣傳埋和你宵都無份
原來後期拎光環先係黃色youtuber

魚波都係黃喎

未update得切

每個星期精神食糧

推到你爆postt

呢個印度youtuber 都幾高汁！又有講光時
大家都可以推下，俾其他人知道印度人都撐香港

蛙妹係另一個channel :

Creamy都有開：

金剛crew:

高登音樂台：

香港高登：

有用！推！

行動post 一定要推

Kiki&may:

林日㬢：

唐詩勁x崔建芒：

依個點解黃？

即刻開咗+拍埋

訂閱了。

我朋友update的，我會再審視下，thanks。

hkmonkeyrider 點解係藍嘅？

正啊喂
蝶蝶已經like同subscribe咗

感謝暫時粗製濫造
開咗慢慢搞

連登有愛love u

支持下楊雪盈

做唔到第一個正皮唯有做第一個留言

我地個channel有拍開黃店介紹
有興趣巴絲可以入黎subscribe我地

十乖咗

佢成日叫班曱甴做警察叔叔㗎
仲有連續幾次遊行日約出車
咁算唔算藍

呢啲垃圾channel睇多會壞腦
手車又係勁唔勁 淨係識呼油嚇鳩路人
佢同佢細佬兩兄弟根本就係馬路炸彈
想睇飛車睇HIN 鐵騎四圍去好過
真係想知多啲電單車嘢就睇魚波

好有愛

遊行日佢有延期喎

成功咗啦
熱門片第1

42萬

大家努力推出連登

Like share comment

佢聲稱係昆蟲

波仔同托哥點解係藍嘅？
利申無睇開波仔

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持

覺唔覺得香港真係無乜本土Youtube Channel？

唔好做第一個負評就得

唔知有冇聽錯馬田有次話黃色經濟圈唔work,，有啲失望
住加女人之外仲有住加男人，個主持以前係有線體育台主持，而家成日屌鳩黑警

真有心

屋企件廢中就係日日睇住件人形垃圾讀人啲文執人口水尾
個人而家離地到飛天

感謝各位，每分鐘都有人推薦緊channel

放達哥上去未

Mira’s Garden都係黃
有出片講香港啲狀況同投票

終於有網絡孤島份

巴打又幾有心! 介紹黃店

佢根本唔知道有遊行
如果唔係點會揀1月1出車
正常人點會唔知有遊行？

同埋佢就算延期都係撞咗遊行

柳俊江：

Ning Ning: (903DJ-阿檸）

BenSir 教育電影：（好少片，冇乜update但都支持）

giveZAINamin:

HeyJenniFa:

笑波子：

另外想大家睇哂佢：

69遊行打卡當嘉年華 然後即返日本唱k吃喝玩樂 都算數

612 竟然坐喺日本屋企開始開live 旁述義士行動 然後叫觀眾課金俾自己

613 出條片成程笑騎騎參加69遊行 再飲飲食食

616香港大遊行 佢坐喺日本屋企開live宣傳自己見面會

617 已經出現反送中烈士 仲照出條吃渴玩樂丶笑哈哈嘅片

反送中義士的血汗就化成佢銀包入面白花花的銀紙 再吃渴玩樂出片 係貨真價實的人血饅頭

屌你老母Andy 你笑乜撚嘢？ 612咁多人中槍受傷 你好撚開心呀6月13仲出埋d咁嘅片 有冇尊重過傷者同佢地家屬

個list唔見 高登音樂台 HKGolden Music 嘅？

大紀元 都應該係黃channel?

TAOFLEDERMAUS
係美國人，出過唔少片幫香港示威者試裝甲
Matan Even
NBA比賽撐香港果位美國學生哥

畀人拉埋嘅都冇？
記憶所及起碼有auman，仲有另外兩個講u life(?)嘅女仔（真心唔記得咩名，有冇人指點下）

思覺老師 黃

嘻嘻

Push.

推 根本就係

當全世界都開始封鎖中國，香港已經沒有活路

中共政權的最高指導原則是維護政權，不是照顧人民。所以最好的防護設備，都分發給公安和解放軍。
相同的道理，港共為了維護政權，當然囤積防護設備給警察。

海峡论谈：美中军机台海角力 美议员提台湾SOS法案

習近平政權不穩，中共國即將爆炸
香港獨立，唯一出路

youtuber hiddie

我見港實測好似 under東網,=東方日報=紅底傳媒,
咁港實測應該唔算黃Channel
有無其他手足可以擺其他證據去proof港實測係黃/藍

另外樓主個黃Channel嗰欄可唔可以淨係擺香港Channel/以香港觀眾為target audience嘅Channel呢?咁令到手足優先幫咗香港Channel先,畢竟target香港、講廣東話嘅Channel,佢哋個市場會細好多,集中幫佢哋先會好啲
跟著對撐手足嘅外地Youtuber可以開多一欄?(例如:眼球中央電視台)咁就唔駛咁亂,同埋可以優先幫咗本地手足,然後再多謝撐手足嘅外地Youtuber

再唔做野 連登仔比人恥笑

我屌鄉黑熱門1唔講？
我去東京遊行唔講？
我去大阪人鏈唔講？
我蘋果動封面唔講？
我番黎投票唔講？
Btw我最近做左壹周刊訪問 你睇下先？

當然起一起底都知你係傻膠黎
呢篇嘢執一執佢啦 完全唔合邏輯
你仲要間接話比人知我6月9號前已經表左態
順便數下有幾多住外國嘅香港youtuber係6月9號已經番嚟遊行先

你條傻閪又話退出連登 結果你條過街老鼠彈出彈入揀post回
比人提左你幾個月唔回？ 依家有小小勢想衝出黎攞彩？
咪撚柒啦你 做埋D門面野
中大poly個期人地個個停出片
你就照出片周圍吃喝玩樂
Youtube都有得食人血饅頭 學到野
不過食人血饅頭黎講 你都幾廢下

大J怒屌Andy哥藍扮黃

Rickykazaf ?

有冇人知衣架係藍定黃

根本就係引你地網上嘈

投票計票唔係計view

view可以刷

計view既話區選佢地贏晒啦

要起黃店播蕭生拎票先有用

view=錢 建制無限資源可以刷

多謝晒

support

收到

我諗黃圈嘅channel 都收集得7788，之後都要留意返YouTuber質素
太參差反而減少咗睇excel嘅意慾

最重要嘅step係做好分類，方便觀眾按照興趣去訂閱
第一Column應該係「大分類」：時事、娛樂、生活日常、飲食 etc.
第二Column係「細分類」：例如「時事」可以分「直播」、「評論」
第三四Column：Channel名、主要成員
第五Column：YouTube channel 簡介 - copy and paste＋撮寫

個人意見，針對藍絲時事KOL嘅話，一定係煲起老人家易入口嘅黃絲時事KOL嘅view數
1. 策略性少少，煲起以下人士：張堅庭、劉細良、鄺俊宇、吳志森／曾志豪、王喜、游清源、燒山、李慧玲
2. 咩飲食旅遊去咗邊到屙屎嗰啲，應該要擺後啲
3. 所有fans, YouTuber控制一下你哋上excel嘅意慾，依家要針對藍絲時事KOL去打扙

另一提議係：開一個YouTube Channel，按每個大分類砌一個試睇playlist

P牌開唔到post，認同請代開post

你講嘅我都諗過，
但唔夠人手，
thanks。

巴打，我置頂你㗎。

仲有 係黃

push!!! 同我subscribe全部黃youtuber

thanks!

咪撚自己定啲偏好將班左膠優先推介啦，咁同雷動棄乜保乜有咩分別，你咁樣即係搞緊大枱，一籃子等觀眾自己判斷邊個啱聽唔啱聽咪得，你咁樣係控制多咗好反感

人哋玩緊洗腦工程，target老人家，你仲叫老人家睇飲食開箱片?

所有fans, YouTuber控制一下你哋上excel嘅意慾，依家要針對藍絲時事KOL去打扙

人哋KOL 100 明顯係針對淺藍淺黃老人家去做洗腦工程
個撚個喺度post 飲食開箱旅遊
唔由左膠KOL 入手俾老人家睇，唔通叫佢睇點整汽油彈咩...

搵人組team，抵制TVB團隊都係連登組team，唔好咁多山頭

Facebook -
TG#1 -
TG#2 -

你話要優先推班左膠kol，因為易入口。我夠可以話佢地言論太soft，應該要優先推介myradio、啤梨台，將本土港獨思潮植根，先冇咁易令立場搖擺，返去聽班藍絲kol令中共輿論戰成功啦。

即係你所謂優先煲起嘅只不過係你偏好，要排序列側重某一種光譜，就必然會令另一種光譜反感。唔想俾人當搞大枱就唔好分邊個優先，擺晒出嚟等觀眾自己分析判斷，明未？

咁咪group埋一堆「時事評論」擺喺excel囉，方便觀眾去subscribe去選擇

重點係針對KOL 100，你覺得淺藍淺黃老人家啱聽嘅話，明未？

你睇陳浩天本土最前線，都唔係教人整汽油彈㗎，都係大路時局分析少粗口，只不過係本土角度去講，最近拍julian個形象仲易入口添，點解一定要從左膠kol入手？

人哋KOL 100 明顯係針對淺藍淺黃老人家去做洗腦工程...

點解本土派唔俾得淺藍淺黃睇...

我已開左個ACC加晒所有YOUTUBER
有無人有興趣攪

我同團隊部署緊

無話唔俾，係我對本土KOL知識貧乏，你不妨羅列一啲老人家啱口味嘅本土派KOL出嚟囉

唔好忘記對家嘅agenda係乜，係淺藍淺黃老人家嘅選票
如果有人話選票唔重要，咁唔洗打KOL 100戰線啦

等你地

同意唔需要特登谷左膠KOL
左膠泛民累全家

P牌大阪乞衣打手 周圍乞view

乞衣又上水呃光環 得個乞衣成日想搏上位做封面 真手足點會咁計較 可憐我地真手足受傷坐監 仲要被乞衣食人血饅頭

個list 亂鳩嚟
紅又當黃
遲早俾人背後插刀死咗都唔知乜事
而且會唔會太多

向樓主俾下positive feedback，講下點改善:
紅又當黃 --> 例子？
而且會唔會太多 --> 邊啲應該cut?

高質 推

東大嶼 East Lantau

開掛之達人

和你配

點解redispolly係黃 唔多覺佢發聲
十一月好似冇投票去左南極？（唔sure）

波仔boris唔算藍掛
1月1見過佢家姐係天后站等人
雖然唔係等波仔 似係同朋友去

ｐｕｓｈ

波仔點都係黃啦， IG已經表過態

黃:
JASON的遊戲頻道HunggyGames (大J)
芷鹿泥馬
唔熟唔食 Cook King Room

大J Facebook post 曾響應8.5三罷嘅YouTuber

攪屎棍成員唱我親愛的祖國都黃? 割撚左先算啦，成班扮睇唔到

你咁都當係黃我寧願支持藍絲

黃Youtuber

The Little Balu

Hana tam

大J

Sai Ho Chan

Ray Ho

Elva Ni 倪晨曦

Fio Chiu

bob叔 煮家男人

Alfred Chan 有碗話碗

arho TV

燒車 (Tielor’s Path)

Auman Yick

Bethni Y

小薯茄

Ahfa

Kiko Li

Dora

Hiddie T

EG大個仔

Mingsze

CAT GIRL

GF VS GF

馬田

藍Youtuber
Jade lam
Brandy lui
三鳩姐(黑警家屬）
Liz(黑警家屬）
Coffee lam
肥閪Alison Tsang
老女人 QQ Chan
陳怡
奶共閪樂彤
Mingjai

From 痴線西（74）

有三罷表態已經係冒住斷絕支那job風險，宜鬆不宜緊

我冇指名邊個黃藍 just for reference
分化撚五毛 blocked

呢D就係我要嘅野!!
thx!

屌你老母比你屋企個廢中睇吳志森啦，專救廢中

好撚想打7佢
個樣好黑人憎

比你兩老睇吳志森，一定救到

依個正，好鐘意書channel
Btw，百年孤寂

點解男人etv會係藍

算啦唉，毓民啤梨神駒阿澤呢啲，犯民左膠係唔啱聽架喇

推,大家留係屋企,就係要做野

曱甴好波

Liz @lizzydaily 都係黃架！

黃要查三代

藍翼

佢係世界女嚟 一定唔會係黃
重點:黑警家屬

仲報得料？

sure
keep住submit
雖然未得閒update

不用推了，謝謝。

我好撚好奇 點解我會係有爭議？
蘋果都搵我做訪問 我背景係光復旗
蘋果逆權抗爭 我係東京遊行封面圖
我飛番黎投票 咁撚樣都有爭議？
有無搞撚錯？

可以認為我黃得唔合你心意 但有爭議我係咪黃我真係頂唔撚順

到底你有無親身check定呀豬呀狗話有爭議你就寫有爭議？

佢之前專登翻黎投票 ig story又po過鬧黑警嘅

大J教大家對抗藍絲KOL方法 : Login in 留言Share Share Share

建議負責整excel既要睇下啲片先分類
有睇andy哥片就知佢黃出面 點會同男人eeetv呢類接近無表態一樣屬有爭議嘅範疇

唔熟唔食都黃

澳門我唔入榜啦，23條啊人地。

迖狗都係咁微辣都係啦

原來係咁 清楚了 unfollowed

sor，落咗隻色唔記得清走啲字，已修正。

Subscribe and thumbs up and share 黃 !!!!!!

辛苦曬巴打

香港編年史問可唔可以借用巴打嘅資料

在哪？

Memo子？
啲片成日暗串啲狗同藍絲

個大屎忽可以玩成年

tg

thanks，聯絡咗佢啦。

燒山大台良個名就大大隻字，毓民神駒阿澤重有其他人就冇名，落啲唔落啲，你係特登唔落名做大台定點

我跟住啲回覆嚟填，
有啲我真係唔識 / 填漏，
我會儘快補返曬，
原諒我得一條友...

好，唔該。唔好意思語氣重咗，因為我真係好憎大台

樓主加油呀，功德無量

今晚有集會有冇人知？

感謝

我會儘快做好。

黃仲有 Dottie Hidee

全面開戰！

鍵盤戰士黎喇!!!!

[突發] 肺炎home office 香城online上線啦

Kiki & May 隨意吃樂部

AL3Youtuber

太煩，不了。

唔係話有去遊行又派口罩？
sorry唔識佢。

我見佢有條片投票同食黃店。

有冇佢撐警或者藍嘅言論？

同一條片，叫大家支持黃店。

有冇具體例子、cap圖？
我咁樣好難facecheck。